有冇人記得其實fb有save低我地電話

而家FB奶哂共，大家發夢除左要戴口罩之餘都要記得保障個人私隱呀所以有入電話係Facebook既建議你地快快手刪左佢，廢事比Facebook送料出去啦！

推

自推
再提醒埋Facebook有人臉辨識架！auto黎！呢個一定要熄！！

如果佢送得料俾大陸，你曾經入過電話號碼都肯定會留過底一齊送埋，你覺得刪左就有用?

網上世界總有方法可以查到你係邊個，你估全球數一數二的科網公司無技術知道你邊個? 就算你用太空卡(非有閉路電視鋪頭買)，全新的機(非有閉路電視鋪頭買)。除非你部機無任何聯終人，無打出過任何電話，無上過任何WIFI，無登入過任何個人ACCOUNT，MIC 同鏡頭都都遮住 (MIC總收到音辨識技術)，但機樓都知你大概位置，通街都CCTV，要查總可以查到。

要搞到咁麻煩，倒不如大大方方。

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

咁佢起到我都冇計，反正做左唔一定得，唔做就肯定唔得。
唔排除有巴絲未入電話呢

你真係幾on9
你寫出黎佢就一定做到野
你private左佢
佢要做多幾多野先搵到你

你private左佢，FB總公司就睇唔到? 咩邏輯? 你真聰明。

總公司睇到又點
係警察直接睇到？